Drugi projekt zaliczeniowy na PO.

Aplikacja pobierająca teksty artystów muzycznych (z folderów lokalnych lub wybranych stron WWW) i obliczająca dla nich wybrane statystyki.

Autor: Przemysław Krawczyk
